有冇人日日聽周興哲?

佢嘅假音實在太正

別讓離開教我 失去的人最重要

日日一起身就聽 聽到出門口

林俊傑居多

最近個首 一樣美麗，好好聽

聽左佢好耐 啲歌詞好中 灰到